而家係咪唔會再考慮入機場㗎喇？

大家好似唔記得咗呢個春袋咁
雖然係次次都重兵
仲有無計呢